香港警方正式向全球穆斯林宣戰

香港警方正式向全球穆斯林宣戰
2019年10月20日下午01時05分 香港警方蓄意在清真寺門外停下水炮車
並向清真寺正門及穆斯林信徒發射顏色水炮
對於香港警方刻意侮辱穆斯林兄弟 我們已視為正式的宣戰
各位穆斯林 是時候發動新一輪聖戰 悍衛我們的尊嚴

Hong Kong police officially declared war on Muslims around the world
On October 20, 2019, at 1:05 pm, the Hong Kong police deliberately stopped the water gun car outside the mosque.
And fire color water cannons at the main entrance of the mosque and Muslim believers.
For the Hong Kong police deliberately insulting the Muslim brothers, we have regarded it as a formal declaration of war.
Muslims, it’s time to launch a new round of jihad to defend our dignity.

أعلنت شرطة هونغ كونغ رسميا الحرب على المسلمين في جميع أنحاء العالم
في 20 أكتوبر 2019 ، الساعة 1:05 مساءً ، أوقفت شرطة هونغ كونغ سيارة مدفع المياه عن عمد خارج المسجد.
ونيران مدافع المياه الملونة عند المدخل الرئيسي للمسجد والمؤمنين المسلمين.
بالنسبة لشرطة هونغ كونغ التي تتعمد إهانة الإخوان المسلمين ، فقد اعتبرناها بمثابة إعلان حرب رسمي.
المسلمون ، لقد حان الوقت لإطلاق جولة جديدة من الجهاد للدفاع عن كرامتنا.

如果真係有恐怖份子搞黑警
咁咪名正言順連埋示威者一齊打反恐

唔好插手人地宗教事務

[共識] Twitter hashtag

Cls

聖戰既意思好似同今次有唔同
況且 我地既責任係幫忙清潔 而唔係插手去幫佢地宣戰 你插手去宣戰就係你以Muslim 既身分去參與
但你唔係

Isis旗？聖戰？
拉

咪搞isis

雖然唔想咁講 但係真係希望做每一樣事都諗吓件事既後果係點

假膠既就躝啦

拉

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

黑警有心報復穆斯林群體同香港人同行

香港警賊宇宙最強. 遇神殺神, 遇佛殺佛

不過如果佢地真心嬲左，佢地報復既方法真係會令好多無辜市民受傷，所以急要做文宣，等佢地對準黑警

Jihad

射清真寺又點？新彊個集中營咪又係咁

人地自己識處理㗎啦…唔需要我地講應該點做

幫手retweet水炮車射清真寺

呢個on9 仔block 得
諗法同班警狗一樣咁撚無腦

Isis 只係一班人以回教作擋戰牌既恐怖分子
同回教根本無關

No terrorism

唔好拉宗教，你真係玩唔起
要全部手足陪你死

穆斯林教嘅人自己係極度憎isis㗎，站務台 del post la

咪出呢支旗啦戇鳩，拉